dnlm 比個course迫到變自閉

幾撚時先睇完d journal, 堆到成座山咁高

加油

慘過食屎